唔好傷及無辜：黃大仙紀律部隊宿舍有消防、救護

黃大仙紀律部隊宿舍有消防、救護同佢地家人，唔好傷及無辜！ （有親人係消防）